迷網

《迷網》（英語：On-Lie Game），前名：《網絡騙案》，香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝警匪懸疑電視劇，由楊明、高海寧及陳曉華領銜主演，並由朱敏瀚、姜大衛、馬海倫、黃祥興、李成昌及楊玉梅聯合演出。編審鄭成武，監製王偉仁。[2][3]。
迷網
On-Lie Game別名網絡騙案類型時裝警匪、懸疑編劇陳志強、曾保華、高慧敏、楊雪兒編導謝浩洋、施俊傑、李健和、梁廷軒助理編導鄧依婷、潘錦麟、郭梓泓、鄧愛娣主演楊 明、高海寧、陳曉華、朱敏瀚、
姜大衞、馬海倫、黃祥興、李成昌、
楊玉梅[1]集數25主唱鄭俊弘製作拍攝／製作年份2019年5月－ 8月製作統籌陳曉霖監製王偉仁編審鄭成武拍攝地點 香港製作公司香港電視廣播有限公司無綫電視翡翠台首播播出日期2020年7月13日－8月14日播出時間逢星期一至五 20:30－21:30海外推出播出國家／地區 馬來西亞 Astro AOD播出日期2020年7月13日－8月14日播出時間逢星期一至五 20:30－21:15外部連結官方網站

故事大綱

演員

軼事編輯

此劇不少演員為監製王偉仁常用演員。

此劇是楊明繼《婚姻合伙人》後第二度擔任第一男主角。

此劇是高海寧繼《婚姻合伙人》及《C9特工》（開拍時間比此劇要早）後第三度擔任第一女主角。

此劇是陳曉華在無綫電視的第一部電視劇。

此劇是楊明與高海寧繼《婚姻合伙人》後再度飾演情侶，二人亦曾在《單戀雙城》合作，在該劇中二人為一夜情伴侶。

此劇是蔡康年及蔡國威繼王偉仁監製劇集《十八年後的終極告白》後再度飾演警員，而蔡康年則繼續飾演蔡國威的上司。

此劇是蔡國威繼《機場特警》及《十八年後的終極告白》後第三度飾演警長，巧合的是，三劇均於2020年首播。

迷網#1[粵]

科技罪案組高級督察司徒忠、督察蕭美婷在工作上亦師亦友，屢破各種電話、網絡、科技騙案；司徒忠在偵查一宗網上情緣案件的過程中，重遇前度女友張慧，碰巧她與丈夫沈子浩關係破裂，司徒忠與張慧愛火得以重燃……美婷及後誤令家人被騙財，情緒大受打擊，幸得司徒忠從旁扶持，重新站起。與此同時，倫敦金騙案鬧得滿城風雨，而子浩與張慧亦牽連其中，危機四伏；騙案其實由勢力龐大的集團控制，幕後主腦更是欺騙美婷家人的匪徒……司徒忠與美婷攜手並肩，誓要將騙徒繩之以法。

食撚屎啦TVB打手

有藍明
但網上騙案又幾吸引
仲講埋敦倫金

打

王偉仁監製劇集《十八年後的終極告白》